坐的士拾iPhone 7歸還 人夫遭基督徒物主爆樽

紅磡德民街近船塢街發生傷人案，凌晨3時許，一名姓張33歲男子，遭約4名男子圍毆，事主受傷致電報警，稱較早前與姓沈33歲妻子，乘的士從尖沙嘴返回紅磡住所途中，在座椅上撿獲一部iPhone 7手機，其後電話響起遂相約機主取回手機，夫婦當到達約定地點等候交收期間，機主及數名教友突衝出用啤酒樽向他施襲毆打，並將手機奪回，四散逃去，救護員趕至將傷者送院治理，警方正展開調查。

想打救佢啫

神嘅考驗/安排

朋友 上帝會原諒你的
但我手入面個玻璃樽唔會！

文章邊度有講基督徒？

俾番部機人都要俾人打
香港真係痴線

條友要重酬先還？ 好易炒車

成班炒晒車

假新聞？

5p仔係咁

唔知打人的是誰，但知他們是基督徒？

所以要俾埋下面個頭佢扑

痴撚線 作新聞?

炒喺邊？

拾獲手機歸還物主 好男子等候地點遇襲被爆樽

舊新聞
好驚驚
放晒d股票去先

佢地係咪一邊打一邊講：以上帝之名同我往死裡打！

原文邊度有講基督徒

睇唔到有基督徒三個字

因為是耶穌告訴樓主的
樓主三次不認主 仲要老屈基督徒